沙田衝突, 分析淋病/警方高層驚天陰謀製造陷阱/想散仔死逆轉民意！

陸奧99
陸奧99
7 小時前
林鄭笑呵呵!她已經成功一大半將施政失誤轉為警民矛盾!衝突不斷升級死傷在所難免，每多一次衝突香港整個社會越來越分化，文革式的爭鬥，會越演越烈!
82
争鳴。
争鳴。
6 小時前
所以話林鄭呢個蛇蠍婦人！ 一定要將佢置諸死地！ 有林鄭 政府一日！ 都變成法西斯政府！
60
蔡俊弘
蔡俊弘
4 小時前
淋病蟻蛾是香港人的剋星，比妲己更加陰毒，香港納稅人用真金白銀白白養了這個蛇蠍心腸的黑寡婦，真是香港的悲哀。
20
Seiko Mui
Seiko Mui
6 小時前 (已編輯)
警方粗暴追逼示威者至沙田新城市廣場！示威者根本無路可逃！然後就揮棍亂打市民！明顯不是驅趕而是有心圍剿！行為可恥！

anthonymanutd sin
anthonymanutd sin
5 小時前
現在祇會越演越激！暴力雙方都升级！林鄭個八婆不得好死！
38
mui Fung
mui Fung
6 小時前
黑警權力真的冇枉管，一定要制裁，黑警不守法，為何市民要守法
40
Sonus Faber
Sonus Faber
5 小時前
前線差佬和示威人仕被林病閪鵝出賣了，示威者離開退入商場啦，上層派小量前線差佬入去追打拉人！閪鵝冇人性，前線差佬和示威者都是香港人，現在變成互相攻擊互相傷害對方身體。只能說，本是同根生！

可以share比淺黃 淺藍爸爸媽媽！！！
呢D容易入口

PUSH

share比親戚
請多多分享蘋果動 立場 城寨影片比中立派 港豬親戚